［預鬼插］泛民可否聽一聽

誠言，敵人最鐘意見到我方內亂，最害怕見到我方團結。

818勇和大成功，就正正係圑結嘅表現。一枝竹會易折彎。

請各位泛民可唔可以考慮一下將所有自己嘅黨全部合併，變成一個真．泛民黨。

這個pan-democratic party 當然唔會變最大黨，但假以時日，它會。

資源分配和分工上應該有很多synergy可以leverage。

不過最重要就是旗幟鮮明，團結，不內耗。

所有唔入黨嘅人，話之佢係叫獨立人仕，我都當係DAB。

我雖然覺得這個黨不會last for long，因為所有事物都會由細變大，由大又變亂，但起碼，我哋都想在變亂變內斗之前，變最大的一次先。

預咗好多敵人會插，負皮請便。